其實我係咪前世欠左你

所以今世要還債比你？還埋條命比你好唔好

唔好

同感

還完

係咪還埋條命比你就還完？

唉

真係連月連日來這麼想

係咪真係要迫到還埋條命

我都有咁諗 但係at the same time 示威者 通常都靚樣 唔似命苦 所以我哋係命中註定一定會贏

唔好亂來啊！呻下好喇

佢欠你條命都唔會在乎
因為對方根本唔會想接觸關於你嘅資訊

就算死佢都唔會覺得係佢欠你